【求解答】到底我個前度仲鐘唔鐘意我

背景：

拍拖一年幾，前男友做左對唔住我既野，唔止一次，我提分手。分個一刻仲好鐘意佢，但我原諒唔到。

我第二日拿拿林忍痛一把火燒哂d野，封鎖所有聯絡方式，想徹底忘記。聽聞！佢試過黎我屋企附近徘徊，但佢無搵到我。個陣我好狠心（我唔知係自己呃自己定乜，個陣真係無感覺）。

三個月後，我得知佢有新女（我仍然係無感覺）。直到有一日，我朋友sd左佢個story比我，影到佢屋企當眼位置仲放住我以前送比佢既一隻象徵性公仔，呢個時候我就開始亂諗野「原來佢仲記得我⋯⋯佢個心仲有我⋯⋯」
——————————————————————————

正文：

自始我個腦就成日浮現佢以前同我一齊做過既野，之後我忍不住夜晚12點直接打去問

：你掛唔掛住我？
：掛⋯⋯

：咁點解你可以係咁短時間內同左第二個一齊？
：你好似消失左咁，我一直都搵唔到你。

個晚佢立刻飛車入黎搵我，仲買左按摩膏（我好易肌肉勞損），佢話幫我揸，我拒絕左，因爲心知佢已經有新女朋友。

佢坐駕駛座，我坐後座，係車講左一粒鐘廢話。當中既對話，仲好似以往咁熟悉。佢同我交待，雖然有新女，但有乜以前的東西掉左，有乜仲keep住。佢仲主動遞電話比我檢查，話比我知佢改左，我知自己身分不同，當然無檢。

之後我話我要離開了唔洗送，之後佢拉左我落車擁抱左一陣。返到屋企傾電話傾到第二朝，甚至叫我FaceTime（我拒絕左）。

到左第二，三日，佢有時會主動@我，問我仲鐘唔鐘意佢，又問我近況。直到佢開始愛理不理，今日，我問返佢一條同樣既問題

：你仲鐘唔鐘意我？
：唔答住
：答
：鐘意
：你鐘意我多d定係依加條女多d？
：我都唔知
——————————————————————————

我的心聲:

佢之前唔係話好愛我架咩 又叫我等佢改 又話約定生日食飯 搞到我生日個日真係響度等 點解可以變得咁快

當我同佢分手後一星期，我同自己講如果佢黎我屋企等我（佢話返工好忙）or識得用其他電話打比我（佢話佢諗5到呢個方法）我會同返佢一齊。但，無。

同佢傾翻計既時候，我同自己講，佢唔已經唔愛我就繼續消失，如果佢仲話好愛我，追返我，我會原諒（佢話唔好斷聯繫，以後仲有可能會一齊返）我：？

相比起獨立強勢講野又直的我 個個女仔又聽話又嗲 唉 無眼睇 我犯賤 無人會再愛我啦 我真係好犯賤 屌 有無人可以比個擁抱我 我已經堅強左好耐 由一齊到分手之後 都聽左好多大話 我好攰 有無人可以比我相信下依賴下

太長唔睇就咁答

有兩條女比佢扑 幾大都話又鍾意又掛住

利申：支持反送中

——————————————————————————

前提：

人地有女朋友

其實你要問 即係

明

你係咁拒絕人仲問人鍾唔鍾意你做乜？
人地做野果陣你又縮 唔做又問點解唔做
精神分裂？

對唔住 我係期望佢先處理好同佢條新女d野先 係我諗多左

傻豬樓主

多謝屌醒

人戇鳩真係無藥醫
垃圾廢男講乜都信

利申：去遊行 識個好既正義之士啦

醒啦，都有新女，唔好再貼埋佢。
未掉隻公仔唔等於d咩手，可能係念舊亦可能係懶汁野。真係鍾意你就唔會咁快有新女。

雖然過程係幾咁難受
但樓主比起佢鐘唔鐘意你
你自己又點諗先？
如果佢當初唔係做d對你唔住既野
你又點會咁恨心又開頭無乜感覺呀
你見到佢之後自己亦動搖左
其實一開頭你分手係為左乜呀？

發夢前日有去後日都會去支持

咁點算 大家 我係咪應該又block哂佢所有野

叫你d fd咪咁多事啦
條仔見你搵返佢 緊係講多d野黎tum返你啦

其實好難我半放棄架啦 就快變中女架啦

又或者可能係佢同新女一齊之後發覺你比新女更加好 對你念念不忘
但諗真 佢同你分完手轉個頭咁快就同新女一齊 就知佢個心點諗

69有冇去 冇去就唔愛你

係 其實我自己都心中有數
係有時候念舊 今鋪真係念你老母

知道我去左邊幾日 一定會愛死我

唔去唔愛你 去咗未必愛你

你又呃我我會嬲豬架

喺你嘅post入面我見唔到你獨立同強勢嘅一面
特別係你嘅文字
俾我feel到你嘅軟弱

念舊真係諗下令自己心靈上滿足完就算
唔洗拎出黎掛係口邊
我都經歷緊

唔好拆穿我 平日我對住d朋友： 「屌！個條死狗公 跪低求我都唔會返轉頭！」 呢度係我唯一可以表達下情緒既地方 自己幾廢幾7都無人知我係邊個

成日唔小心諗到 好煩

完全明白
我都被佢搞到我好煩 特別係放假冇野做就好易諗到
會失眠訓唔到覺

我都嘗試緊唔好咁上心 想放手 但一啲都唔易

小女諗到有兩個方法
1. 立刻搵第二個 但搵5到
2. 要比自己諗通 btw 成日比佢吊住我

Okay
我太直率

我同你分析吓啦。
我用心咁睇過你寫嘅嘢。其實人第一個反應係最真實。你話你接受唔到，咁你ex做對唔住你嘅事對你係做成好大嘅創傷，所以你正唔想同佢再一齊。

當然冷靜過，你又覺得自己真係好鍾意佢。你冇直接講，但你嘅行動同埋文字show咗出嚟。

如果係我嘅，我會果斷轉身離開。我就決絕啲，無論對方做咩都好 (出軌、撚鳩你、收你兵、有仔/女仲撩你) 我都係會走。 因為如果真係愛，佢係唔會咁做。

返返你個case，其實你話條仔對你完全冇feel就假嘅，但佢都幾仆街。對你唔住仲要搵過個攝時間。

有人同我講過，每樣嘢你都應該俾一次機會。如果你覺得呢段關係值得你俾，你咪試lor(我諗你都想嘅...)

但
如果佢再犯，唔該你下次諗都唔好諗，
轉身就離開

兩頁都冇人講gay post

我一時又憎一時又掛住 本來我都唔知自己做乜9 感謝你用心睇 把我分析得好透徹

我要理性！！我既選擇會係離開 我諗過架啦，佢依加有新女仲同ex（我）偷偷地聯絡，又再次証明佢對愛情既不忠！

謝謝你

十扑

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會

1. 有呢個諗法已經錯啦 你係要搵第二個 但唔係立刻 急住搵好易搵錯 同埋要從新由認識到拍拖都唔一定順利

2.其實呢樣好睇個人 我都唔係好做得到

首先我覺得係你寂寞而佢又有少少下文你先咁上心，你其實鐘意佢鐘意你依份感覺，多過鐘意佢。
但係個男人，同你一齊就識揾第二個，到有第二個又揾你，佢係點嘅人你好清楚。

我真係好多謝咁多兄弟姊妹屌撚醒我 如果唔係我聽日又同佢去街

經歷緊一樣嘅野。真係以為係自己岀post....屌醒你冇用。個心始終心掛掛

唉
到底你仲鍾唔鍾意我
你咁既表現其實係傷害緊我

Bro 共勉之

今日佢生日所以岩岩見左面（睇埋唔好屌我住先）我好直接問，點解你話你仲鐘意我，又唔同依加條女分再同返我一齊？你有幾多個%鐘意我/你條新女?

佢表示：
我：60%
新女：80%
（其實我唔明60+80=120%?）算 不是重點

之後我即刻西，即刻叫佢停車，佢條仆街仲想咀埋黎，之後我一掌推開佢，臨落車前我禁心口對佢講「心好痛⋯⋯」之後ban門轉身走人係咪幾有型

所以咪話男人真係賤格 話就話仲鐘意你 但其實係到拖住你 比個假希望你 只要佢同條新女分左手 佢就會扮曬情聖咁嚟追番你

諗諗下 佢係鍾意你 但佢唔愛你
如果佢愛你 就唔會咁對你 唔會要你受依種痛

依種人 其實係咪淨係會諗自己而唔會顧人感受

Btw我個心都痛緊 痛到訓唔到覺

唉 我岩岩發夢佢兩個結婚

唔好諗咁多啦

通常d人都係講依句 但係我覺得冇咩直接關係
有d人有d時我平時唔會諗 亦都放底左 但係都會夢見

其實依個男人真係做到女人如衣服。
入到舖頭睇啱件衫，鐘意80%, 之後入另一間舖頭，另一件衫又幾靚，鐘意60%, 佢每日行街都會睇啱一兩件衫。
佢咁玩法，要揾 d甘心做佢其中一件衫的女人。

放手啦 大把好人等緊你

你岩！我都糾結咗一陣點解唔係100%，佢表示「唔同架~」，我諗唔明原來係我無呢個概念，你個名真係無改錯

多謝鼓勵 顯示下我既決心

係兩樣野，你問緊佢 total, 先有 100%的概念

佢答你係佢對你/個女仔有幾多合乎佢的理想。
80% 即係仲有 20% 未合乎到佢想 attain的
60% 即係仲有 40% 未合乎到。

不過就算今日佢答你 100% 都好，到聽日都係 substain 唔到的。何必咁介懷係咪果一刻 100%?

繼續落去你係會變成佢個SP

打個比喻，你問佢點樣去投資？
你想知嘅係要佢願意將一舊錢分配去兩個投資方案的比重
但佢答你一個投資方案回報係8%, 一個係6%
咁點加得埋 jack?

你好有趣

我都覺佢係有咁既意思 仲話做好特別既朋友 滾 我有底線

當初鐘意佢靚仔定識講野呀？

當初佢包裝得好好 好識講大話算唔算係識講野

屌你條仔天秤？

係好識講你鐘意聽的說話？ 都算識講野呀
揾個同樣識講野，但唔會呃你的啦。

我地2個都雙子

仲有唔係我條仔！

有得屌 幾大都話鍾意啦
仲有屋企仲放你送比佢既公仔
唔係因為仲掛住你
而且懶 wfc 費時執
條新女成日唔理佢未搵你囉

初初佢好識得美化自己，話自己無乜女性朋友啦，好勤奮忙到三個月唔打飛機啦，又同我分享佢個ex點刻薄佢令到佢好可憐咁，唔知點解我會信 。

你估話搵就搵到咩！btw我自己問清楚+睇大家cm，感覺自己諗通左。

唔通⋯⋯

分享佢ex有幾刻薄<<< 我果個都係

唔明點解要簡 鐘意一個人咪一心一意
大可以選擇放底以前 擁抱現在
又話留戀 點解留戀又可以開展到另一段感情
我理解唔到呢種心態

講個ex對自己好差博可憐真係好垃圾可能我依家都俾人講緊

最緊要係學識唔好咁易信人。
其實都要拍多幾次拖先會知想同點樣嘅人過下輩子，每次都收窄到個範圍，直到揾到 mr. right為止。

搵到死個日

做乜咁灰？ 肥婆？

令你失望好抱歉 32 24 32 遇到又鐘意又要夾仲要相處到 好難架wo

正 wo, 大把連登仔吼啦

想做媒人？

讀緊書定做梗野？

咁快幫我準備相體一條龍

可能有多隻免費飛機杯喎
梗係掛住你啦
好掛住碌撚起個西入面又熱又濕好爽啊啊啊啊

block啦

佢發夢啦

Block哂啦^_^同埋諗通左！

無ff過 講得一清二楚 同埋呢幾日見多左朋友 都無乜點諗

你就係你個frd

係呀係呀

但上網識男仔好驚架wo 好多都係約x 你個frd（你）要小心點

好喇咪再當係我

玩交友app 人地搵得你 都搵得第二個 可能佢好enjoy呢種關係呢

Double may係咩意思

大波妹

分左手就唔好再諗啦

下，咁不如你鐘意佢，從壞人手中拯救佢番出黎啦

幾好呀，我以前失戀都係咁。
不停講自己個故仔俾其他人聽，愈講愈憎佢(地)
重覆講到自己都覺得悶的時候，就開始放下了
調整一下愛的條件，找下一個目標

反而我唔敢同我d朋友講一黎唔想佢地擔心 二黎 close個班佢地講野好鬼理性 會擾亂我 唔想聽

乜你掩飾得咁好？ 見佢地都可以冇異樣？
咁你喺度講多 d啦

我屋企都會仲擺緊d ex送比我既野
其實好正常
你班女真係唔好心多
掛住唔等於仲愛
男人可以好博愛
佢只係想一腳踏幾船
同時屌幾個西

無知一問 係咪個個男人都係咁

當然唔係
但睇你個ex就一定係
當然啦
你唔介意既都無所謂既

係 無異樣 至少佢地發現唔到
不過問心 自知佢唔值得我去傷心 所以今次都唔算重創

非常介意
咁係咪大部分男人對耐左面前個女人都想要新鮮感 之後就⋯⋯

答唔到你係咪大部分
其實你真係幾犯賤
你明知你ex係咩人
當初就係因為佢出軌咁多次先分手
你依家仲要中返個頭埋去
介意條毛咩
講到尾咪又係犯賤
唔捨得人掛住人
不過睇你講話仲識拒絕佢試黎問都唔蠢得晒
希望你言行合一
真係認清楚條撚樣
唔好再錯落去
至於其他男仔係唔係咁其實唔重要
只要你係一個好女仔
堅持自己總會遇到個好男人

same here
講到冇晒感覺
不過其他人聽完就算
始終係要撞下板

咁我送佢俾壞人啦

預言: 佢現任將來會開post, 標題就係 "前男友做左對唔住我既野"
有女仲專程來返來見你, 一次睇唔清仲想衰第二次?

笑左 我知道啦 無第二次

唔可以再話我犯賤我已經改善左啦
如果我唔介意依加就係佢sp啦傻 我都唔會上黎比人屌啦

過左一個臨介點你就會放手...

佢真係咁差咩？

到男人發覺個個女人都差唔多，先會揾結婚的對象啦。

大家都係絲

我知
所以咪話你蠢唔晒
咁你打算跟住點做呀

g

哦 即係玩夠啦 想定性啦 先會專一

可以點 期待下一個囉

你講分手，然後後悔，完

由你講分手嗰一劇開始所有野都完架喇，唔好阻住人地啦

岩呀

總好過結左婚生埋仔先想出去玩下

ok 咁我搵50歲呀叔 一定玩夠包無死

五十歲又單身的，冇錢的你又唔要，有錢的都應該仲玩緊。
揾個廿到尾三十頭的啦，唔係太靚仔會定性 d.

唉我唔知呀 唔識玩

分左就算啦
男人分手得兩個理由
唔係玩厭左就係鐘意左第二個架啦
依家佢咁同你講都只係想拖住你咋嘛on99

影到佢屋企當眼位置仲放住我以前送比佢既一隻象徵性公仔

我第一個回覆就應該要諗通啦

晒幾日時間 去識過幾個都得

邊有你咁西利呀

回復單身咪幾好 收兵都光明正大 個個對你好 唔洗再諗賤男

衰鬼 良家婦女唔收兵架

良家婦女就唔會推呀婆出馬路啦

好唔好笑先！氹得你開心咪得！

又瘦又識氹人， d 仔俾你溝晒啦？
不過，｢太｣識欣賞人好易出事。

我都希望事實係咁 但我個圈子好細
太 係咩意思

你問到出口唔通話唔鍾意咩
正如你問男人屌唔屌 唔通答唔屌

因為你圈子細，有個男仔講下野氹你，對你好少少你就會「太容易」欣賞佢而沉左船？
要從根本著手，拓闊自己圈子呀。
就算朋友唔啱都好，佢都仲有其他朋友，如果覺得你好，你 d朋友都會介紹你俾其他朋友㗎嘛。

利申：我同老婆的相識都係經朋友介紹

唔好傻啦 佢當你可以做sp先搵你

問到岀口都可以拒絕話唔鐘意 我係咁諗

你真係好彩 我呢 就隨其自然

你前度係狗公係仆街
之前都對你唔住啦 而家又準備對佢現任唔住
咁既人都你鍾意

我明呀 同佢一齊個陣就知佢係個來者不拒既男人 只係有時行過某條街會諗起以前既回憶

你真係無撚用

咁個推啊婆岀馬路又衰啲

改善緊 比d時間啦

樓主幾歲

90後

廿幾歲人唔好咁蠢啦